呢個世界應該有啲人唔配有人愛、錫

例如我

所有大陸人

係咪話我

本來無一物 何處惹塵埃